白宮反送中聯署已破10萬，6月14日截止，雨革聯署有20萬 (抗爭主題曲 - WTF)

Copy 呢段msg 去Whatsapp group
反對逃犯條例白宮聯署
6月14日截止，已破10萬簽名，香港人要繼續表態！

簽完記得確認返電郵
唔好開分身簽名，否則check到可能被取消簽名
抗爭主題曲WTF

到咗數冇人推，正常嘅